1. setTimeout спрацьовує лише один раз і викликає визначену функцію через вказаний проміжок часу. 

setInterval забезпечує повторюваність визначеної функції через вказаний проміжок часу без обмежень у кількості викликів.

2. setTimeout з нульовою затримкою виконає функцію відразу після завершення виконання поточного коду. І це не буде миттєво, оскільки так працює планувальник: функція виконається у свій час, по порядку.

3. Для управління функцією, яку ми запустили setInterval, важливим моментом є відміна її виклику тоді, коли вона вже відпрацювала чи просто треба її перервати. Це реалізується через clearInterval().
